岩岩失戀，想搵人傾下

一打開contact list發現冇人可以呻🙃

飲返幾杯早D瞓

有咩係到講啦

假膠

巴打都係？

樓豬有咩想傾

抬起頭，才知道藍天白雲，
閉起眼，才想起皎潔的明月，
回想起，因為他錯過多少個故事。

失戀並不可怕，可怕的是你重蹈覆轍，所以慢慢地放下吧！

我明呀
岩岩分

有冇做愛啊